兩年前成班黃屍暴徒咁嬲，今日又靜雞雞用林鄭plan上車

係咩玩法？
得罪講句，黃屍比藍屍更虛偽

黃屍就唔洗住？黃絲就唔洗結婚？
黃絲就唔洗生仔？

黃絲就唔可以生活好d?
黃絲一定要一齊捱苦做苦行憎？

咁當年就唔好教唆啲𡃁仔去放火打爛嘢啦冷氣軍師你要生活好，人哋個仔坐緊監呀

好閪利 始終如一每個post都係講樓

眼見日日都有手足被審同流亡過住非人生活，班黃屍豬仲有心情呼吸，學咩人講良知

你咪仲嬲 但係都只限網上

房屋台

最憎黃屍

又想鬥黃 講到黃絲就全部一定要做勇武咁
照你定義9 成黃絲都係偽黃

黃屍豬表示長洲好多人好逼呀

鬥黃撚又贏

去到加拿大，幫佢交一年租同按金
仲俾錢去買埋架車，佢同你講肺炎好危險唔出去做嘢要睇住個BB

根本就係，叫人去衝前線冷氣軍師，監又人哋坐，自己有利益要保住份工9成黃屍都啞咗最緊要自己上到車

請善用起底功能

收皮啦偽善黃屍，你哋水班𡃁仔去放火自己就爭住抽新盤

藍絲移民入埋籍唔係仲虛偽？

So why are you still here?

做黃屍係咪就唔洗交稅？
咁又要被迫交稅又唔可以用呢個政府既政策？

即係無論如何你都係屈機，公就你贏字就我輸

啲狗咁憎立稅人同後生仔
佢地又收立稅人啲錢出糧？

不過同傻鳩嘈都是無咩結果

我就深藍愛國愛港，食屎啦黃屍

去香討圍爐啦

已封鎖會員 衝上火星

林鄭你都信
因住撻訂

大家唔洗理佢。

你不如話連水都唔好飲，on9

叫番一聲林鄭媽媽

新會員block

起底 > 完全封鎖

點解諗唔到個邏輯係邊，樓主不如解釋下兩者有咩關係

藍屍都是低學歷/智力有問題/忠誠的廢物溝通唔到

好多黃絲都龜縮曬

blk嗰度寫引戰撚 分化撚定五毛狗好

睇完標題加起底
Show blocked user
On9仔日日開埋啲傻閪post

會員蓋世寶屌老母日日扮黃水人抗爭
出親都係煽動post
自己就炒炒賣賣炒樓致富
正仆街

又曬一個AC
再見啦 死曱甴 單機啦

想問你咩屍先?

係咪反政府就唔使交稅?
做左公民責任點解唔可以用政府褔利?

真係勇武嗰班，已經煲底相見了，網上嗰班自己諗啦

上年係咁煽動煽惑啲新會員靚仔靚妹
上連登睇以為咩都係真心為香港
結果痞監倉加不人道對待，身心完全摧毁
然後推波助瀾情緒高漲嗰班開脫：責任不在我方 冇人叫你真係咁蠢㗎，叫你就做叫你去死唔去死？

正如嗰班侵粉連登仔
人哋美國選總統關你撚事
因為對港政策就要人哋成個國家去遷就你揀你心水嘅總統 民主自由？真係諷刺

上年叫連登仔唔好送死就五毛

佢唔係鬥黃 直頭係藍絲
建議直接block 或勸佢用返微博

正常，唔水尻人坐邊咁快輪到自己上車

不嬲黃屍當哂手足condom,仲話課金比班監等手足倒不如點點點，有福同享有禍你當

本身巿民有樓住係基本原則
係香港咁變態連上樓都要靠乜乜柒policy
基本上政府就係一個壟斷，普通巿民乜柒都靠佢d政策
本身香港人冇得住就係政府問題
宜家你屌返d香港人靠政府先有屋住？

難怪中共都話香港因為冇屋住先反政府

你d邏輯都on99
源頭係個政府呀
屌乜撚巿民

究竟五毛要出幾多個post先儲到首期

又鬥黃

原來黃絲冇住屋需求

五毛blocked

你係就邊方法作比較？

又黃屍又藍屍
咁你係咩？死屍？
你呢啲置身事外扮清高嘅人就至撚垃圾

同袍講得好岩
D𡃁仔全部受人煽動+收美國佬錢，掉哂我地中國人面

黃C不嬲講一套做一套，大家唔洗咁認真

樓主食屎啦，呢個時候都仲買樓嘅唔係藍屍就係港豬，有幾多會係黃絲

買唔起樓架好多人

送下啲青年入去再教育有咩問題
出到黎又係愛國愛港青年

抗爭同買樓有咩衝突
係咪得我一個睇唔到個關係喺邊

你班五毛買ac用左幾錢啊

樓豬打左疫苗未

有父幹唔洗用咩plan係咪可以屌柒你

自己鍾意嘅明星就有苦衷
唔鍾意呢就係由心去奶

叫人移民攬炒
跟住人哋真係賣樓移民又話人哋賺盡拍下籮柚走
然後自己靜雞雞入市

啲錢係香港人㗎, 你當係柒婆自己啲錢呀? 9唔搭8

樓主10個post有9個都係講樓同錢
真。有錢人唔會咁
真係可悲

啱
正如黃登仔用支牛一樣

嬲完聽朝準備返工

佢哋話自己係黃絲果時真係好尷尬
究竟仲要將個底線拉到幾低

黃登仔：自然用支牛=黃，人哋用支牛=藍

早幾日班人先quote完智叔句唔可以慣

應該又係得個講字

黃登仔：用牛牛 抽螞蟻 玩原神 食美心 上淘寶 用順豐

推人唔好送死臥薪嘗膽保留枯枝比連登仔叫五毛
推人私了火魔法帶刀斬藍絲就比連登仔叫勇武

阻止私了輸民意嗰個靚仔，比連登仔講成五毛，鬼，豬隊友

樓主係咪覺得上嚟整喊啲細路哥會好開心？

身為90後
見着一班收錢做嘢嘅仆街
不斷煽動加速香港拆牆鬆綁
用香港嘅未來主人翁去搞死佢自己嘅地方
真係好絕

屌秒到傻

係到屌柒你班賤狗唔撚得？

咩政見都好

香港人攞香港政府福利好明顯係天公地道啦

唯一唔應該攞香港政策福利既人只有唔係香港人既人

所以啲人屌新移民都屌咗幾十年

香港人既税香港人唔用番咪又係送曬俾大陸

家陣港共攞完香港人既血汗錢唔係為香港人本身而係巧立名目送曬俾大陸先係虛偽既食碗面反碗底做法

基本上政府強制係向所有政見而且符合條件既人徵稅

但制度就係佢攞完應該要用響香港人度

而唔係啲錢俾佢搶完就係佢既

想用政府福利就要去幫佢挽鞋先可以施捨俾你

自己因為同政府政見唔一樣就放棄自己應有福利？

有依種思想都證明樓主係弱智

希望樓主若有失業破產之時千祈唔好攞政府乃至任何團體既援助

直接露宿絕食餓死免得俾人批鬥相信樓主會因此死得更有尊嚴

如果所有人可以因為唔支持港共可以唔交稅

要有咁既前設先可以叫唔支持政府既人唔攞政府福利

否則對啲唔支持政府但有份交稅但想共享經濟成果前要先俾藍衛兵批鬥既人黎講好唔公平

簡單黎講 樓主係支持共產既不如返大陸住俾人強制共產會比較有骨氣

全部身家性命財產可以隨時上繳報效國家在所不辭先係真藍絲應有態度

可能全世界逢親有正常福利系統既地區都唔適合樓主生存

咩叫林鄭plan
係咁郁下個按揭成數就當個plan 係自己？
官真係易做

所謂大陸人落嚟，只係呃有樣學樣東施效顰
見香港班垃圾呃得咁開心，咪做埋一份發財大計
尤其啲老嘢返大陸成日吹自己香港住公屋幾爽
公屋同公援只係社會嘅安全網
係用幫人解決燃眉之急，唔係好似而家咁攞成世ok?
未有新移民之前，俾啲街坊街里知道住公屋攞公援攞得越耐，越俾人睇唔起

係而家咁戇鳩，大陸老豆/ 老母單非生出來嘅「香港人」話自己係香港人應得，何嘗唔係同大陸人一樣啊，最憎大陸人嘅始終都係早過佢哋7年嚟香港嘅「香港人」

特首施政為香港市民唔係應份架咩

黃屍更加要用林鄭plan，攞盡政府資源，

唔通真係拋晒啲錢去填海捐俾中共咩

樓主藍屍學人用連登，
仲有班藍屍特別鍾意用歐美貨，
又唔會支持藍店

照我睇9成藍屍都係偽藍

又係啲戇鳩
骨氣論

我只知道
政府有骨氣就唔好收黃絲稅
唔承認黃絲香港居民身份

宜家林鄭出錢定納稅人出錢？On lun 99

又一隻支那五毛
黃既係咪唔撚洗交稅？都戇鳩鳩

已完全封鎖

醉愛香港

樓主係弱智

黃屍唔住公屋？黃屍唔用教育醫療系統唔行馬路？你班黃屍暴徒快啲移民扯啦，咁香港政府咪收唔到你税囉

收撚皮啦你移民咪收唔到你税囉黃屍！

又block 一隻藍屍

政府逼班靚仔出黎，唔好係度轉移視線啦

可惜樓主都仲係公屋仔仲未上到樓

老老實實，結婚就要買樓呢種心態應該戒 作為黃絲，我非常睇淡香港前景，所以唔會喺一個冇希望嘅地方置業

唔買住邊

agree

見到好多連登post 都係度話好彩有林鄭plan wo

究竟邊個先係藍絲

樓主

朋友地球很危險 你回去火星吧

慘得過有d坐撚緊望住你住好食好

佢呢啲傻西會hand機 一係叫人移民
但移民又話好愛香港？

其實大家都係藍絲

政制穩定 有樓住 有工返先係最重要

好多口頭黃 都押晒注係共匪香港度啦

啲五毛真蠢唔係扮㗎

成日叫人唔買樓
但又講唔出唔買可以住邊

咁你呢

起底
On9
Block

五毛
林鄭
情緒勒索
土地問題係核心問題
支共心戰室啲fd

坐緊冷氣房

好多坐緊既手足post都無得出
樓主仲有心情出post

真，聽好多偷偷地上哂車

呢條傻閪專開引戰po

吊頸plan

又扯去邊撚度？你收左錢開po就專業啲啦，屌你老母支那狗，咁既水平點幫甴近平含撚

租
好多好抵

租
隨時走，買乜鳩
租就綁一年，買就綁三年

租樓日日賺

又話香港已死 唔住得人？
原來又係口頭講下

樓主前排支那仔咁嬲。你唔燒晒啲波鞋？？？

樓主當睇唔到
藍絲仲話支持國家打科興
而家人影都無埋

想移民去邊？
打算幾時走？

黃藍都係咁啦
不嬲香港人都係咁
你笑人打科興 人地咪又係笑你被罷工，林鄭plan上車

5毛，

呀Sir早晨

飲得東江水就係唔夠黃

咁你條臭閪蚑那賤蛆仲唔去同你契家婆淋病毒蛾講

係有班人被煽動左出去

你食屎啦
唔知仲以為佢自己拎錢幫人上車
特首既公權力唔係屬於佢個人架，權力本身就係為人民使用而唔係佢既恩賜or 要企佢果邊先可以得益
港共就係眼中得中共主人同剩係識濫權不公不正，完全無尊重人民先搞到民怨四起

直接block is fine

香港租金回報率先1-2%，買嚟托？
租金回報率仲低過按揭利息，租真係日日賺
你要租劏房5-7% 回報咁無嘢好講

你都幾搞笑
黃絲生存起香港有得揀？
有錢/有能力都移曬民 無得走可以點
藍絲起香港就真係有得揀 支持國家又唔做？
你呢D企起高地講黃又點藍又點先最可恥

做乜唔回應下？
照你咁講應該三年內走

H plan H+1.3% = 1.5%
租金邊度有1.5% ? 你搵比我呀

我係覺得 根本無咩黃藍 其實香港人都係一9樣

又無能力 又無錢 又唔敢走
仲要和理非，抵你比藍絲笑到碌地

真野唔好拎出黎講精彩人生唔係個個都有機會

係林鄭迫人咁做

成日話有代替就唔用支那野。水喉水都咪用啦，落街挽水啦

仲未計ML ACCOUNT

五毛死全家

和理非不嬲我都覺抵死
但你唔洗講到黃藍平等咁
藍有軍政府 解放軍封城點都贏

同中國人講骨氣？？

不分黃藍都係咁水準啦

原來你既攬炒係除左自己

鬥黃大會正式開始

諗起有個大學同學做中學教師，
果期叫自己d學生要反抗鬥爭，
自己就話個仔仲細， 唔方便上街。

黃屍一定有陰謀 想入市炒高再派貨比下代藍屍

起樓主底
樓主出啲啲主題

樓
樓
樓
樓
樓
樓
返工
樓
樓
樓
返工
樓
樓
樓

之前都覺得 分得好清
而家睇 又改變自己睇法

咩plan? 加拿大買樓？

有D人太高估自己覺悟
受緊果D 太低估自己決心

善用起底功能

黃屍：食黃店 係商場唱歌抗爭緊架啦
我搞緊移民乜原來你要坐監呀？
好啦 好嬲好嬲記得十年後又一條好漢呀
堅持住 手Joke我哋真係好撚鍾意香港
（在英國）

起底
負評
Block

弱智仔起底又點？
事實就係咁 講真話嘅繼續5毛 Pr Block

駁唔到

人地買樓當投資收租唔俾嘅?
我真係諗唔到你呢隻批判心態邊到黎
藍絲真係弱鳩智

隔住個mon都聞到呢度好大浸狗除

又block多件

藍屍黑驚五毛PR必定全家武漢肺炎打科興死。死前仲要被強拆。投胎世世代代生响中国，子子孫孫活在共产党嘅愛護下成長。

冇人用林鄭plan , 此post 已完

Blocked

班藍絲既得利益成日都以己度人
明明係自己容易比人煽動同埋容易比人用錢收買
就以為全世界人都係咁

你咪繼續自我中心囉

樓主既生存意義就係俾人當玩具咁玩

樓主好嬲好嬲

其實......大家都有交稅........
係咪可以唔交先?

又打杜草人

岩啦，開多啲post批鬥

好奇狗屋台定波台多五毛藍屍

拉

口裹說不卻身體極誠實，最支持歪理

你唔明講咩呀？
佢唔收稅，咪佢交返政府權力出嚟囉
嗰啲垃圾福利咪唔撚用囉

而家黃絲藍絲都叫你地衝，

唔明有咩藉口可以唔衝，

叫人衝果時就吶喊助威

而家講到自己無責任，

借問聲d和理非邊忽黃🤔

佢做aa好撚明顯

勇武派一律當鬼處理

唔好理引戰狗啦

睇連尼住點樣縱容啲五毛狗
遲早變第個高登

鬥黃，拉

條友正賤種
細心留意下就知佢d post全部煽動引戰

寧死不屈抗爭只是口號
吃喝玩樂番工才是生活

不嬲㗎啦一直都話黃藍都有班人係虛偽冇腦，本質上冇分別，只係大家利益唔同

旁觀者仲嬲撚個俾錢嗰個

身邊黃既已係社運最差時上左車了

唔好晒時間，block柒足矣

林鄭plan係咩？

其實所謂黃都只係一種生活態度
就好似同人講有打下golf 飲下紅酒咁
身邊中產和理非黃既呢兩年都入晒市
社運時假日就會去下商場唱下歌食下黃店
閒談間就講幾句黃野
手足衝前時佢地就繼續享樂
國安法後就收晒聲
近排話題就係會諗下移民
但又繼續想趁低入市香港樓

坐監既都只能學到所謂自己人先係害佢地最多.

佢直頭藍

政府攞完黃絲税就要幫黃絲做嘢啦
唔想黃絲用政府服務唔收黃絲稅咪得
你以為政府提供啲服務啲錢邊到黎㗎？
係打劫市民血汗錢黎㗎柒頭

分化撚真係好撚煩

偽黃真藍，自私鬼

一邊乞政府公屋一邊反政府仲嘔心

秒。

無既，提下大家你係五毛姐

條傻閪開啲post都係好撚戇鳩

係唔係真係5毛大家 心知肚明
繼續垃圾抗爭等香港多啲死監躉都好